有冇巴打上左年紀仲未拍過拖

點解唔拍

你上咗年紀嘅定義係咩 睇吓我有無資格

大魔法師

60 A0

人過30 好以係

你話拍就拍 女都識唔到條

好彩我未算

賢者

我就on 99咁 就步向中年 除左老母隻手之外未掂過其他女仔隻手

同你一樣😂😂😂

咁點算呀

半認命狀態

一嚟直接結婚？
定轉職大賢者

30a0 完全唔夠上面嚟

真心想知係咪你哋要求高or個人太毒呀